Sydney draaide zijn ogen weer op het vuur en na een stilte van een paar ogenblikken, zei: "Ik zou u willen vragen: - Heeft uw kindertijd lijkt ver van ons vandaan?
De dagen waarop u zaten aan uw moeder knie lijken dagen van heel lang geleden?"
reageert op zijn verzacht, Mr. Lorry antwoordde: "twintig jaar terug, ja, in deze tijd van mijn leven, nee.
Want, zoals ik dichter en dichter bij het einde, ik reis in de cirkel, dichter en dichter bij het begin.
Het lijkt een van de soort smoothings en preparings weg.
